一人一句動漫熱血嘅對白

我先

蛭魔:為左跑快0.1秒，我花左1年時間

哇呢哇呢哇

如果機體有缺陷，就用勇氣黎搭救

從來無人可以越過我既劍圍

相信你自己…不是相信『相信着我』的你，也不是相信『相信着你』的我，相信自己…相信『相信自己』的自已吧！

人類總是。。。

戰鬥依家先開始呀！！！！！！！！！！！！！！！！

識貨
安達充啲漫畫其實真係好到肉

依句係邊套？求出處

天元突破

信任隊友

天元突破好多熱血對白

連我爸爸都未打過我

不要哀求，學會爭取，若是如此，必有所獲

我用生命值硬接

FINAL FUSIONNNNN

交響詩篇

弊喇，監視器香咗

連船長都保護不到還談什麼野心
路飛是要成為海賊王的男人

諗到最熱血果幕係冇對白

流川櫻木give me five 果幕

想要改變一個朋友已經這麼困難，
更何況是一個國家
銀時，要砍斷你的劍似乎很困難，
所以，千萬不要變呀朋友

仲有角球呀

I am the bone of my sword

恭介

你已經死了

現在我想你贏....所以我還不能輸

第一句出處

機械既野你唔明㗎喇

兩句都係銀魂 紅櫻篇

快說[我想活下去]
[我想活下去]

他們心裡與生命之火一同消逝的思念，全都重重地寄宿在我的雙肩

我是天下第一的大將軍

識貨

Tekkaman blade !

對不起,這是最後一次了

屎抆!!!! 熱 ge!!!!!!

我們是妖精的尾巴呀！！！

あ~~~~~~あ~~~~~~あ！！！！！！

呂布退敵，只要一天

ふるえるぞハート！燃えつきるほどヒート！！
おおおおおっ
刻むぞ血液のビート！

五天之內, 不取劉備, 不留人頭 大家, 興奮嗎?

一即是全，全即是一
唔知點解睇到果陣覺得熱血沸騰

我生得聰明得罪你咩！！！

拿來吧！/沒想到吧！

啊啊啊啊啊！！！！！

這不就是阿姆斯特朗超級旋風噴射阿姆斯特朗炮嗎
還原度真高啊

左下果句笑到

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

你都係

僕の王の力があああああああああああ

喂 前面是地獄喔

遊戲：オレのターン ドロー！

在打敗他成為世界第一劍豪之前 我不會再輸
有意見嗎 海賊王

老頭子。。。。。。。。
只有現在了

滑嫩的大腿 纏擾在我的身體上!

格古洛 你是No.1

細個睇極都唔明柒達做乜話鳩悟空係noone

懷孕吧！！！！！！

係最初就已經見過地獄

球磨川真係好撚型屈爆機既『彌天大謊』同『劇本製作』
btw有無多D最強會長黑神呢類勁多招名勁中二既戰鬥漫推介

夏娜入面好多名
萬條巧手 悼文吟誦者 零時迷子

不要內射
呀!!!

我屌你老母啊

巴奧•殺基路加！！！

小計！！！！！！！！！！！！！

多惠！！！！！！！！！！！！！

神作

這就是我的忍道！

細蚊仔

我想起來了

excalibur!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢套咩黎

安達充就係青春既代表
BTW
國見比呂正仆街

拖爛衫!

有洋蔥

AND THIS...IS TO GO FURTHER BEYOND
AAAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHHHHHH

睇到男人老狗喊晒口

Briah‼

噬謊者

要壞掉了

僕の青春はディオとの青春！これからその青春に決着をつけてやる！
我的青春是和Dio一起的青春，現在我就為這段青春做一個了結！—喬納森喬斯達

「我輸給任何人都好，就是不會輸給你，無論如何都不能輸給自己！」

「不必驚訝。這些都是贗品。
如你所說，只不過是沒有價值的存在。
但是，沒道理說贗品一定會輸給真品。
既然你說你所有的是真品，那就來將我全面凌駕、將這些盡數擊落吧。」
「我來了，英雄王———武器的存量足夠嗎？」

「我啊，想成為正義的伙伴喔。」

竟然冇我佛你

傷だらけの硝子の心が
忘れかけた熱を灯す
最後のStardust 舞いあがれ
Dust to Dust, Earth to Earth 彼方へ

「這就是....我出的全力!!」

超電磁炮S1最後果集主角全力一拳BAN過去打穿個天果下

再諗起頭果幾集有人質疑佢「呢個就係學園NO.3既實力？」，即時霸氣盡現

爆發飛散吧! 我的小宇宙!

出左EL PSY CONGROO未???

Saskue

この世に偶然はない あるのは必然だけ
(這世界沒有偶然, 有的只是必然)

我要賭上我40年的人生 來否定你

神作，業之塔同AIRPOKER好睇到癡線

人唔作出犧牲就得唔到任何收穫，要獲得某些東西，就必須要付出同等代價

睇錯標題

呢句唔熱血得?

嘩屌

黑峰朝陽給我跳啊啊啊啊啊！！

用直距離給我們沖過去

好冷門應該好少人睇

名：i am...

有無人識貨

就完

有聲

比利卡 比利那那 撲撲利那 比比路多

蘊藏住黑暗力量既鎖匙，係我面前顯現你真正既力量
契約之下，小櫻命令你立即，解除封印！古羅卡！

↑↑↑

一切都只係莉莎

噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦

竟然有人睇好開心

完喇完喇

春日部防衛隊 Fire

流派 東方不敗

動畫化應該會睇到賴屎

屌

今日の私は、阿修羅すら凌駕する存在だ！！

真係多謝哂

冷門咩
我睇開d棄坑漫
呢套keep住有漢化都唔叫冷啦

今日的我，係沒有極限的

雷神: "我有啊仆街！！"

陷陣之志 永不言退！

大 哥 已 經 死 了

呢套係咩？

你以為我是誰

RAVE聖石小子

一樣
見到無證比人打到仆街就覺得好sad

我破壞了世界，亦創造了世界

就算成功率只係1%
剩低嘅99%就靠勇氣搭夠!!!!

屌打而家套垃圾妖尾幾千萬倍

艾因!!!

でも０じゃないんだな
だったら俺にとっては100%と同じことだ！
(可能性不是0對吧？
那對我來說就是100％！)

蛭魔: 所謂才能係有限，但係努力係無限

連船長都保護不到還談論什麼野心？
路飛是要成為海賊王的男人！

你根本就不明白甚麼叫真正的強大

雖然你覺得我很強悍，但那只是因為我老是失敗，覺得不甘心，所以才逞強的。

我就係高達！！！

場波仲未完架

依條片真係睇到喊

加旋，準備!

出處？

レム: 愛してる

不管對手是強是弱，結果只有勝負兩種。輸了的話，就無法站在球場上了。

lm

呢個係7到喊wo

俺のこの手が真っ赤に燃える！

排球

「在已經有覺悟的男人面前，哀愁和悲傷都是對他的侮辱！」

淨係睇過g 其實呢幕有冇link 比細路睇下
哦呢wa gundam

你以為我是誰?我是西蒙，不是大哥，我就是我！

鑽洞的西蒙啊！

安西教練

シングルサイズでも大丈夫ですよ♥

期待諸君奮戰

恭介 過佢
加埋d 首主題曲

係時候啦！我要發動埋伏係場上既陷阱卡！

好多句都好「中二病」
睇咁多呢啲真係會變on9

呢句真 有啲係漫畫好型嘅擺係現實講真係好柒

虛淵玄——「我認為教育小孩『世界上沒有黑暗』是一件非常糟糕的事情。」

都唔知日本仔諗咩

YA-HA!!!

為什麼一定要贏。 不想輸需要理由嗎?

見せてやる、本当の勇気の力を！

中二得過自稱希特拉二世？

你自己咪又係批評語氣嗰一層到

天元大把 要挖洞就要一口氣突破天際！就算是自掘墳墓也要突破障礙，突破的話就是我贏了！

佢係辱罵
人地講下熱血野就入黎話人on9
廢到喊仲扮撚晒野

咪柒就係，自己都無point，俾人話一話又懶型掉張圖出來

話d對白好中二病都唔係point ？
你今日翻工爆一句「如果xx有缺陷，就用勇氣黎搭救」
又或者你同你競爭對手講「我輸給任何人都好，就是不會輸給你，無論如何都不能輸給自己！」

睇下有無人笑你on9
係日本仔嘅思想先咁懶有道理，盲衝直撞

咁你又試下返工爆一句我係希特拉二世

你等我呀 艾爾凡斯 等我呀！

點解你會覺得要講出口？
唔可以意會？ 你無啦啦讀首新詩都會有人話你痴線既

只如今我像失了甚麼,

原來她不見了!

她的美在沉默裏浸著.

沉默隨她去了,

教我茫茫何所歸呢?

但是她的影子卻深深印在我心坎裏了!

原來她不見了,

只如我像失去了甚麼！

我翻工花名就叫希魔
我連部電話都係用希特拉做封面
世界各地都有新納粹黨
長毛一樣成日著件捷古華拉頭像嘅杉
你會唔會話佢中二病？

道理呢啲 係用黎理解同提醒自己
唔係用把口黎講
漫畫同書一樣 當中嘅道理
都係可以學習同反省自己
點解你會覺得係要講出黎

你首詩有意思得多wor
意會得黎都有啲味道
但上面嘅對白，某啲就係俾人嘅感覺好odd
有種柒到唔敢睇嘅感覺

排球係向上望嘅運動
呢句唔中二啦掛

用漫畫媲美書藉
呢個post入面來來去去都係勇氣勇氣勇氣
有咩道理可言？又有咩好學習同反省呀
你人生好缺乏勇氣嗎？
真係唔明日本仔睇得贏輸咁重要做咩。下下不能都認輸
你唔悶我都悶

下下都認輸 見到你都覺得廢
見到你呢啲明明一知半解都扮識野嘅人
真係得啖笑
淨係想講句我屌你老母希魔